何俊仁又比人毆

被困係poly嘅人注意

又係佢

又咩事

又練鐵頭功

潘鳳又被斬了

做乜撚要打佢
On9藍絲

被毆師

（被）毆打師

打老泛民係咩玩法？

大台？

何俊仁已經無乜影響力，外交又無佢份，前線抗爭又係後排。

老套都要講，祝佢早日康復啦

辛苦晒

好似做戲

何俊仁事後往律敦治醫院求醫

邊個大佬扑濕俊仁

還掂係唔係都畀人毆
何俊仁做勇武算啦

民主黨前立法會議員傍晚時分在天后港鐵站附近遇襲，他已被送律頓治醫院。何俊仁接受《蘋果》訪問時稱，他傍晚坐港鐵回家，離開天后站時已有市民提醒他，站外有數名黑衣人，他當時不以為意，詎料黑衣人跟隨他，行到附近橫街即在身後向他襲擊，他的頭及背部被人打傷，黑衣人見得手後即逃走，何俊仁事後往律敦治醫院求醫。

有暗影。。。

佢又被人打

AV